有冇人知福建炒飯可唔可以轉白飯底？？？？？？？？？？？？？？

如題

你呀媽識煮咩

屌你老母

緊係得啦
你想轉生米都仲得呀

唔識 問出面叫可摸耳

一樣咁肥

問下咋

直接哎福建白飯

轉紅米飯底

如果打風唔可以轉白飯底，會比侍應屌
平時轉就ok

你老母唔洗打風都俾人屌添